痴線，著到咁搏乜

重點係邊

飛釘……

除咗最後果張有波之外
紅衫果個同ipad 有得揮

who?

有咩特別？

雪莉喎

唔識 梳

飛釘又點

雪莉黎講有幾出奇。。。

冇

呢隻髮色唔係咁易carry到

你睇著比人拉呀

有冇啲有釘睇架

我日日著背心落地盤飛釘

［廣傳］大家可唔可以幫手叫醒呢啲人？

Twice冇飛釘相 性感少少既就有

飛釘有咩好J...

好過份